---
title: "Soirée LyonJUG / HumanTalks"
address: "Epitech, 86 Boulevard Marius Vivier-Merle, Lyon"
address_link: "https://goo.gl/maps/A5gE6yB1ygGReCQw5"
meetup_event_id: "239482187"
---

**19h00 à 19h15 : Accueil**

**19h15 à 22H30 : {{ page.title }}**

Ce mois-ci, le LyonJUG et les [Human Talks](http://humantalks.com/) se sont associés pour faire une soirée commune.

Le principe :

Les talks ne durent que 10 min, suivis généralement par une courte séance de questions. 
Ce format permet de balayer environ 5 sujets par soirée. 
L'objectif est clairement la découverte !
Les talks sont faits pour donner envie de creuser le sujet en rentrant chez soi !

Et comme d'habitude après les talks, nous nous retrouverons pour un petit apéritif pour continuer les discussion qui ne manquerons pas d'émerger.

=============================================

Inscription sur [la page Meetup de Human Talks](https://www.meetup.com/fr-FR/HumanTalks-Lyon/events/239450640/)

=============================================
